［置頂］天氣酷熱注意事項

今日天朗氣清，非常適宜做運動。
但由於天氣酷熱，各運動員前往做運動時，請帶備足夠水、食物，後備電。
避免銀包及電子器材過熱發生危險，請用錫紙包好。
做運動時，塊面整污糟左就友得佢，因為天氣酷熱清潔面容會十分危險

利：真係好撚熱

推

請穿著黑色長衫長褲，避免曬傷

仲撚熱，著緊白色

點解要由得佢
邊到危險

Face regonition

笑話黎？如果係既都幾尷尬